買iphone 7plus

你地會去Apple Store買
定會去啲csl啊 衛訊啊 SmarTone 啲鋪頭到買

買iphone 我只信先達

下！？我上華強北買料自己砌㗎喎